澳洲 gundam mbon

新手買咗game睇下有無澳洲巴一齊玩
留個telegram今晚打機
利申真新手 唔好屌我垃圾

邊個留下正皮唔留言

開咗個tg group希望有人入